曾志偉一度「吹雞」初三搞騷 講明唔畀星夢歌手出席

事實上，曾志偉和余詠珊不和已經不是秘密，有TVB中人向《蘋果》透露，自宣佈曾志偉入主後，大家都在「吃花生」等睇戲，未料正月未過大局已定，他又爆早於本月11日年三十晚，曾志偉一度「吹雞」，稱要在年初三搞賀年騷，台前幕後工作人員一下子陣腳大亂。

該TVB中人向《蘋果》說：「佢（曾志偉）年三十『吹大雞』，講明全部相關嘅人要返工，唔返就自己執包袱，點知初二又話取消，大家梗係開心啦，可以安心過年吖嘛！」至於，為何彈出彈入，話搞又唔搞？他相信是藝人檔期問題，「其實搞都係為啖氣啫，因為初一嗰個騷唔係佢主導，所以咪想初三搞一壇自己嘢，宣示下主權，仲講明唔畀星夢星歌手嚟，擺明剃余詠珊、何哲圖兩公婆眼眉，但新年流流，咁急點可能搵到其他公司歌手出席，搞唔成大家最開心。」

挫一挫星夢銳氣 星夢班人去就同兩公婆作對 唔去就收皮
最後都唔知係唔係突登搞唔成宣示主權

唔睇蘋果哩段報導，唔知到佢仲在生喎。

As a 老細都係仆街

根本一開始就冇諗住搞

垃圾台 who cares

年三十同人講要開工 星夢就算同兩公婆嘈都無用

痴撚線, 無啦啦咁急話要搞個騷
毫無planning既人做高層, TVB應該加速衰亡

奶共豪點算

當振災show搞

冇錯

明明以前係華納好地地，而家搞到兩面不是人

擺明宣示主權

搵個唔識management嘅人嚟做management

提議將當年點x藍潔英過程，再到唔使被查甩身食花生，分三十集去拍

搞問米召你老母上嚟就睇喇 曾志偉

收皮啦cctvb

狗咬狗
正

先睇公仔麵同山地魚仆街都開心

可以直接收皮
共宜家又冇得奶，本地市場又冇捚
原本好地地，宜家兩頭唔到岸
而牙醫可能成為最大贏家

之前唔記得邊個轉左去星夢，算唔算上左賊船

搵件廢佬上去做高層 其實係好事

不如搞TVB內部鬥爭真人show, 一定會睇

jw

唔使我哋擔心 做完訪問 叻哥一定幫佢 叻哥幫即係曾志偉都會睇住

返北角富臨開show

大陸有套綜藝節目 內容係上去互相抽水
你請tvb高層做一集 再請19才子上去主持下
應該幾好笑

滅亡啦
初幾都唔想睇

收皮啦cctvb掌門人

電視風雲

唔睇蘋果報導，都唔知TVB仲有做緊節目

是但啦 無人想睇

頂 咪又係tvb

今日初七喎，牙哥

內鬥都唔錯

牙醫咪醒囉
當年勁歌頒獎典禮放曬煙花俾佢都照走
幾有先見之明

同矮仔有關係既，而家都已經係老一輩啦已經
搵d 40+ 搞show咩

蘋果幫 TBB 免費宣傳

打和

super!

可能講出年

想奶人仔呀嘛
入tbb最快途經

台內鬥戲好睇呀

都冇人睇架啦

搵曾智偉對肥佬兩公婆上去都夠好笑啦

24 小時播電視城入面就得

某男歌手今次真係鳩拍蠔

尻拍蠔條垃圾又埋錯碼頭
呢條傻柒做啲決定永遠都係錯

呢鑊野戴祖儀肯定第一個收皮又無料又樣衰

三個女魔頭都無走，你估真係三英呂布咩

咪撚係
娛樂圈長老大撚哂咩
咩年代呀

有咩所謂， 反正冇嘢拍， 大把場地大把人

打低一個山頭
轉另一個山頭
2021仲玩呢d
依家D𡃁仔分分鐘識支那明星都唔識呢條矮仔

互相抽水果套係鬼佬玩先
大你老母陸

應該就泥汁🤣🤣

拍電視風雲啦

我同你講
TVB可以話係全港最冇planning
最多即興野(真係要即日出)既公司

食花生

牙醫而家啲歌好聽到呢

其實我好撚鍾意香港

其實唔明TBB 點解對哈比人/獸人雜交嘅雜種，特別有寵幸？貪佢哋啲咩特質，惡臭趣味，還是腦袋停留在八九十年代？

人地加速師黎
加速tvb執笠

睇黎變藍都改變唔到

呢兩公婆最後咪又係去ViuTV

王敏奕有老爺照住就爽啦

nomb

強姦犯？

香港D所謂歌手 樂理都唔識有人會聽嫁咩
?

正撚到，一黎就玩私怨睇怕CCTVB 想靠呢d 私怨L 翻身都幾難

有老爺插住旗緊係爽啦 🥰

拍番套 唔岩就要打啦

就算拉到個王祖藍幫手，其他藝人都唔返黎啦

有d人一出世就有領導才能，個個跟到實一實
有d人想管人但就冇個種power
而佢就係第二種

收皮啦

你揾到Eason 我都唔會睇

佢最叻味淨係揾到B叔、譚伯、李克勤、支嬅、基亞利殊咪又係冇人睇啫
揾學友、Eason、軒仔、Joey啦

JW就掉番轉 出面咁好世界走去星夢

佢真係捉蟲上咗賊船喇

牙E勁黃 支持

條矮仔一上台淨係識得剷除異己，cctvb想起死回生都難啦

原本請佢返去唔係話想唔要山頭文化咩
一上場就咁高調做咁多動作
加速滅亡

大台請到單春同艾辛上節目都會多人睇，但都係懷念過去，唔會製造到新嘢出嚟

係唔想要佢個山頭之嘛

我覺得奶共豪反而會無事
JW 就應該收得皮

牙醫實力派，拎黎同奶共豪比

志偉：愈亂愈好

搞個SHOW 唔係咁易

點解呢條女咁多HEATER 同佢做過野幾醒目,唔該前唔該後

咁咪好

愈亂愈好

Hana應該最快收皮, 無樣無唱功三十歲先出道, 肥佬咁快比佢一步登天, 打回原形仲痛苦

讀law讀到一啲氣質都冇
成個村姑咁

正

狗咬狗

做乜Show都唔會有人睇嫁啦

跟牙醫咪算
傻仔先仲入cctvb

支持剷除毒瘤

條女成個樣都知佢on9

支持內鬥

雞容喺上面比人撚緊

小弟弱弱問一句，點撚解你地認為曾志偉翻去唔係幫CCTVB 補多腳去死？
如果比我我一定翻去一腳踩死埋佢，錢佢又唔等洗又可以報一雪前恥!

入黎權鬥直播咪算
好睇過啲濕鳩劇啦

死 即係邊個

有分別咩
上一手嘅人都唔見得識

而家tvb叫做有啲名氣嘅人最後生都30到尾啦
有咩分別

曾志偉真係想改變樂壇啦睇嚟
溫拿2021又再出道了

正常人都會好似牙醫咁諗架啦，邊有人跳槽越跳越細

擺吓官威，順手益老友

加速師

是但啦
快手執柒左佢

曾志偉搞綜藝節目就有把握啫，唱歌Show佢掂唔掂呀？

以前仲話香港歌手要俾面你TBB上你度social，觀眾先睇你節目，形成一個正循環
今日調撚返轉，綜藝部門只係俾閪夢愚落圍爐食夾棍
TBB形象越嚟越小眾，冇人buy冇人睇，柒到痴埋藍絲做政府喉舌貪圖短利
換乜人嚟都冇用，成班董事都係發撚緊閪夢，只係諗緊點cap水淘空TBB，再轉俾下一條水魚

睇死佢搞唔掂
通常演員轉幕後已經好多失敗例子，
仲要佢係轉任高層果隻，同啱啱坐正無耐
最緊要係定軍心同新方向

唔係新年流流玩權鬥

人治係咁

睇狗咬狗最開心。

周柏豪

用吓腦啦，曾志偉第一日出世，似兩公婆放半流料笑鳩人

Show rundown:
1. Opening唱俾獎金
2. 無綫大波女藝人合唱歷代獎門人主題曲
3. 陳百腸我至叻
4. 瘟乸驅風英文歌
5. 鍾震桃日日是好日
6. 痰永淪如果痴痴的等某日終於可等到
7. 大合唱明天會更好
8. Ending唱串燒賀年歌 完

屌
名副其實亞視化

點搞得切？

有冇例子？

張顯權力又搞又話唔搞，先睇得出舞到你哋班友傻嘅係邊個
話俾你地聽而家邊個話事

鳩柏豪張相

冇的再聽hana

ViuTV下年可以拍套來串大台

ViuTV點會收留嗰兩公婆
因為呢兩公婆拍埋D垃圾綜藝
不斷翻炒唔同主持但做一模一樣嘅煮餸節目
又做埋咩流行經典五十年播老餅歌
大台先會搵曾志偉踢走佢哋
而ViuTV綜藝節目本身高質之餘亦食正對方咁垃圾先跑出
ViuTV又點會收留2件垃圾做高層

jw唔撈都無所謂奶共豪一家大細靠佢養

好阿

今次好睇囉，佢套西遊記俾大陸仔恥笑到仆街。度度都仆直

仲要本身已經唱得唔算好聽
又樣衰
一唱星夢啲垃圾歌陣柒味出曬嚟

讀到書既人係比較識諗野d

一度搞初三叫雞

當睇show

究竟愛回家幾時先肯收皮

兩日搞到個show ？當掌門人咁搞？

Agger
講得出呢句好懷疑有冇睇過viu啲節目

人哋target audience好明顯係20-30幾嗰堆
tvb完全食唔到呢班觀眾層
所有節目拍出嚟都有浸leung味

收留tvb啲人同自殺冇分別

如果取消流行經典50年 就話你勁 阿媽成日播 好難瘦呀

佢連自己都未 manage 到。

愛回家如果都收皮個話TVB咁真係玩L完

咁愛回家入面有冇星夢嘅人？有嘅睇佢哋收皮都好

愛回家咪等於以前嘅真情，香港84呢啲劇
唔會收皮
最多舊瓶新酒

所以純粹想星夢嘅人收皮，咁愛回家有冇角色係星夢人做？

唔使錢食花生 抵睇

睇過黎明嘅都知佢咩料

如果係當年cctvb最輝煌嘅時間
3兩日搞個show 出黎應該無問題